新手一問 點解會咁

打持久戰

狂wts佢

有咪好驚 你見佢唔到咩

係...

真係見佢唔到

你覺得佢對你點先？有無feel?

咁就唔好諗啦 行動左先啦
依加就Wts佢啦 將你依加呢刻想話佢知嘅野
講哂出泥啦 諗咁多都無用架啦
諗完結果又唔會變
行動先會改變到個結果
所以 之後點 就靠你自己啦

唔該你 我試吓

樓主是否靚仔？

話我知結果啊 持久戰唔係咁易打
會好辛苦 睇住佢睇完唔覆會好心痛
所以加油啊

咁所以你想講咩？

係